宋仲基說會一輩子守護宋慧喬

宋仲基說會一輩子守護宋慧喬；
范冰冰說李晨是她永遠的守候；
林慧韡說永遠站在雞蛋的一邊；
請忘掉這些不靠譜的誓言，
一路真心伴你左右的只有人民幣😂😂

關我撚事咩

教你做人

G

讓我一輩子守候

咩叫「不靠譜」

離譜既相反囉 小學無教?

係靠唔住就打靠唔住 ok？

乜X野離譜相反 夜啦 夠鐘收皮啦

靠你老豆譜
打乞痴會唔會變打噴嚏

離譜就得 靠譜就唔得

我一向 反宋仲
要求撤回

所以關我咩事
垃圾花邊新聞

We are Hongkonger

今晚暫時平半低水唔升盤就下盤，平半低水升盤升水就上盤，計埋今朝地震上盤都係咁

一疊人民幣就可以試出邊個係契弟🇨🇳

人在江湖，身不由己

人民幣又咪跌到仆街

Stay real bro🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

梁振英夠登報譴責過六四啦

喜歡我的punchline嗎